{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052859",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=62821&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "담양연리지펜션"
    },
    "text": "このペンションは家族や団体で利用できる宿です。 竹緑園は車で26分の距離にあり、メタセコイアカロスキルは車で28分の距離に位置しています。 メタプロバンスも車で30分の距離にあります。 宿は5時から入室でき、退室は22時以降まで可能です。 Wi-Fiが無料で提供され、すべての客室は禁煙です。 バーベキューをするためには炭とグリルを用意しなければならず、人数追加時に追加料金が発生します。 最大人数を超えると入室できず、未成年者は保護者と一緒に利用しなければなりません。 ペットは入室できず、予約された画像と実際の宿泊施設が異なる場合があります。 利用施設の紛失や毀損は利用者に責任がありますので注意が必要です。 客室内では火災危険物質の使用が禁止され、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 ペンションの事情により情報が変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室の料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションは何人まで宿泊できますか？",
            "answer": "最大何人まで宿泊できるかは、客室のタイプによって異なります。詳細は予約時にお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "チェックインの時間は何時からですか？",
            "answer": "チェックインは午後5時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午後10時以降まで可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンション内でWi-Fiを利用できますか？",
            "answer": "はい、無料のWi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ペンション内は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをするための設備は用意されていますか？",
            "answer": "バーベキューをするためには、炭とグリルをご自身でご用意いただく必要があります。また、人数追加時には追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用する際に保護者と一緒に宿泊しなければなりませんか？",
            "answer": "はい、未成年者は保護者と一緒に宿泊する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットは宿泊することができません。"
        },
        {
            "question": "予約された宿泊施設と実際の宿泊施設は同じですか？",
            "answer": "予約された宿泊施設と実際の宿泊施設は異なる場合があります。ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "宿泊者の責任で利用施設の紛失や毀損に注意が必要ですか？",
            "answer": "はい、利用施設の紛失や毀損は宿泊者の責任となりますので、注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "宿泊者は火災危険物質を客室内で使用してもいいですか？",
            "answer": "いいえ、火災危険物質の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てるようにしてください。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中に客室の料金は変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズン中には一部の客室の料金が変動する場合があります。詳細は予約時にご確認ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 299,
        "QA": 506
    }
}